DSE雞,正皮入三大CITY,負皮入工廠POLY

三大CITY
工廠POLY

樓豬又間接呃負皮